簡述失敗原因

有幾多怕事嘅人都肯衝 有幾多義士衝去救人 我哋無可否認阻止唔到事件發生 但我哋贏咗香港人嘅心 只有身為香港人覺悟咗 我覺得已經贏哂

由白衫示弱開始